## Задание 1
Реализуйте односвязный список.

# Требования
- список должен быть односвязным. Элементы не должны храниться в массиве или коллекции
- список должен реализовывать IEnumerable, где T - тип значения в узле
- список должен быть generic. Шаблонизируемый тип - это тип значения узла списка

# Указания
Односвязный список - это структура данных, состоящая из 2 ссылок - на первый и последний узлы. Узел списка состоит из значения и ссылки на следующий узел. Прямой доступ по порядковому номеру узла в списке невозможен. Для получения значения элемента, находящегоя на позиции N в списке, необходимо от начала списка выполняться переход к следующему узлу (N - 1) раз, затем прочитать значение текущего узла.